

\chapter{Apresentação}

\section{Identificação do Curso}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Quadro Síntese de identificação do curso: código e-mec, sigra, atos legais de autorização e reconhecimento do curso, dados gerais do curso}
 \item \textbf{Instrução do processo}
 \end{itemize}

 \section{Intrução do Processo}
 
 \chapter{Organização Didático-Pedagógica}
 \section{Contexto Histórico Acadêmico}
 \begin{itemize}
  \item Da UnB
  \item Da Unidade
  \item Do Curso
  \item DO processo
 \end{itemize}
